[サンプル名]OlapExplorer（ASP.NET Core）
[カテゴリ]OLAP for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
OLAPエクスプローラーサンプルは、OLAPコントロールの主な機能を紹介します。

従来のブラウザのサポートについて妥協することなく、HTML5、CSS、ECMA5などの最先端技術の上に構築された最新のUIコントロールのセットです。ComponentOne for ASP.NET MVCには、ピボットテーブルやチャートなどのOLAP機能を提供するコンポーネントがあります。